有冇人覺得自己係垃圾

又懶 書又讀唔好 女朋友都無撚埋

大家都是垃圾

我女朋友都無 咁我係咩？

我垃圾都不如

唔怕啦 有我墊底
無人夠我垃圾

不要再說了